整死奶共Uncle Roger, 我諗都仲有乜嘢其他方法可以整死佢

指控佢種族歧視香港人

因為模仿其他族裔口音喺西方國家嚟講係歧視, 咁啱佢又模仿香港口音, 所以唔知有冇用呢?

佢以前嘅片係講到純正嘅英文, 所以有得指控,
只要喺佢毀滅證據之前, 下載佢以前嘅片, 佢就冇得抵賴

充分利用左癌力量

佢可以講好native英文, 但係佢偏偏唔講

其實佢只係accent好笑 然後甚麼都不是

馬拉狗奶共唔係好正常咩

馬華明明永遠都跟貼香港
但係總係會企咗喺強權嗰邊

佢做comedy 笑人哩樣嗰樣點算歧視
推上微博話佢follow周庭 表面愛支實質港獨好過啦

最好笑係馬拉政府多年黎打壓當地華人
佢地聲都唔敢聲
然後見到香港人反抗就屌哂鬼

話佢racist啦

呢個正
將老共批鬥推到極致

一睇就知羅杰克叔叔係港獨分子
一齊舉報佢俾國安局

呢啲奶共馬華垃圾 狗也不屌

做開狗，見到人哋反抗，佢唔想見到人哋唔同佢一樣，顯得佢哋廢狗

push

一堆俾tvb奶水餵大
冇食過支那嘅屎
啲中國人意識又強烈

梗係企喺強權嗰面㗎

即係等於啲中產藍屎咁之嘛

Reddit 個American Asian神早開始屌佢stereotype

佢搞到啲鬼佬以為亞洲人英文差, 之後令我哋被歧視嘅機會大增.

再加上佢應該英國長大, 都算係英國人, 英文好叻, 所以冇可能唔識英文, 先講到咁口音,但係講埋啲咁嘅口音, 算唔算係歧視?

原理同Ricegum一樣

正撚樣

馬拉狗

左癌大戰小粉紅

問題係佢唔係白人 同力架笑人力架唔會有問題一樣

中產藍好多都係冚共逃難嚟香港

Ricegum事件點解又會咁多人...

有人帶頭屌可能得，左癌對依啲嘢冇獨立思考

點樣做?

佢哋個伯yeah就係
5/60/70後嗰班係食英國啲奶水大

twitter Facebook用啲相關嘅tag鬧？
或者直接email俾啲撐BLM或者me too嘅議員？

屈佢歧視黑人

佢事實歧視緊香港口音，唔需要靠屈都夠做

明明係馬來西亞人扮香港口音
culture inappropriate
香港人好嬲好嬲

你分到香港口音同馬拉口音？
與其助長左膠風氣
直接屈佢港獨份子follow周庭好過啦

如果佢即刻unfollow, 呢招就冇用

事實上佢可以講到好純正嘅British accent, 但係偏偏唔講, 仲唔係歧視香港人口音?

你唔比佢係自嘲馬拉人口音？
得班玻璃心支那人先會郁啲就話人歧視辱華

stereotype

佢都唔係香港人

記唔記得 蛋炒飯 係大陸禁忌 毛澤東長子毛岸英 就係韓戰時係基地炒飯 被美軍發現炸死

舊年毛岸英死忌 有人貼蛋炒飯 被小粉紅圍攻

一場手足，冇謂搞人地啦

可以屈佢辱華

佢去討好小粉紅, 咁都叫手足?

之前唔係又暗黃又手足咩又黑色衫咩

變咗喇佢

佢講到純正英文口音但扮其他地方口音有歧視之嫌

快啲backup佢之前條片, 唔係陣間又剷除證據

佢之前啲片英文口音好純正

依方面唔洗驚，佢成名受訪段片唔係佢自己頻道啲片
而嗰條片都顯示得到佢講得出純正英文嘅一面
條片佢主要解釋返uncle roger只係一個角色
並唔係針對BBC黑妹

但係佢扮嗰種口音, 都唔係白人國家講嘅, 所以有歧視嘅嫌疑

但係佢嗰種口音, 唔係native speaker

左膠: 唔用得China virus架, 因為依個term令好多國家歧視亞洲人

香港人係左癌眼中係賤民黎
談不上種族歧視

都話嗰個Uncle Roger唔係香港人

如果講到非常之native英文, 但係你又特登講, 雖然唔係種族歧視, 因為你都係香港人.

不過呢個就... 你明?

話佢歧視亞裔

已經係歧視，以口音暗地嘲笑新移民，racial

其實你知唔知Uncle Roger係一個角色黎...
人地設定係啲50歲左右鄉音大叔...

咁人哋特登扮你小數族裔嚟做喜劇演員
當然我哋正常人唔會對依種事反感
不過宜家就係講緊要利用西方左癌力量懲罰佢
英語國家聽一聽佢兩種英文應該即刻就知咩事

其實你知唔知依個po討論緊啲咩
人哋roger叔為咗大陸市場
立即下架咗同其他人合作嘅片加同小粉紅道歉
原因係個合作對象俾大陸標籤咗踩到紅線

就算係咁你作個理由都作好啲啦
講埋啲野好似啲鄉下仔冇文化咁

想問巴打有咩高見，入嚟見你起晒鋼，你係羅傑叔叔鐵粉？

我咁叫起晒鋼 咁你扯晒旗添啦

口音根本係角色設定
咁都好嘈

咁同支那人玻璃心郁啲就嗌辱華有咩分別
今天的我打倒昨天的我

利用西方左癌嘅力量

借左癌把口啫，又唔係自己大大聲撐依種諗法